香港班龍友好鐘意偷拍

頭先係石板街幫對新人影，同場又有兩個龍友影model, 大家都相安無事你有你影我有我影。但之後個新娘就面黑黑。
問佢咩事啦，佢話同場對龍友成日偷偷地影佢，我初頭都話因該你今日靚佢地先會影你。望左望對龍友 佢都知我發現佢偷拍，大家都係攝影界人士希望都互相尊重一下 影幾幅咪算囉。但對龍友唔單止冇停 仲不斷勁影，搞到呀叔我爆seed，火都黎！
我行埋去 我高佢地成個頭佢地仲要皮包骨果隻，我同佢地講：師兄！人地女仔冇話比你影呀！你可唔可以尊重下人地呀！！
條龍友口震震咁講：唔好意思囉，出街黎都鬻左比人影啦......
我加多句：你老母有個西係咪代表我可以屌佢呀！比部機我！唔比我就報警！ 你唔好諗住走！你放呀叔我上網我都未驚過呀！
條龍友先死死氣咁話唔鐘意咪delete返啲相。

唔該各位師兄，影相還影相，有時影一兩咪算囉，人地冇話比你影 你就連拍。搞到而家揸部大機出街都比人當變態，就係比你地班垃圾害。

好霸氣 香港就係要有你呢d人
杜絕濕鳩撚屌

我當堂火都黎 講左句

唔好意思呀 請問可唔可以唔好影呀 唔該晒你呀

因該？漢語拼音？
唔係批評，不過想知點解係漢拼